高登既失敗就係開放會員註冊限制

對不對？

對

全中